原來韓國魚係親月娥

叫得月娥既都唔方好，可以唔洗投佢了，投小英吧